戀愛(拍拖，暗戀，曖昧，結婚，分手etc) 帶俾你嘅係開心多定傷心多

開心
傷心

戀愛呢樣嘢帶俾我嘅99%都係唔開心

我就嚟頂唔順了

五十五十啦

開心個程度比傷心大
但講開心傷心嘅比例就傷心大啲

同你啱啱倒番轉
好多時候都係開心嘅
但傷心嗰陣真係食晒屎

有幾年冇對象，返工又忙，又冇時間拍拖識女仔， 反而過得幾好 個人幾正面

過多幾年唔係咁諗

過多幾年你識到個女仔，你發現就喺你忙緊返工白過人生時，佢同佢男朋友日日啪咩都玩過開發哂，之後佢地分手就識到你
到時你就覺得自己果陣究竟做乜鳩，點解唔係早啲識到佢

懷緬過去常陶醉 一半樂事 一半令人流淚

加油

嗰1%開心足夠我克服所有事情嘅唔開心

可惜連果1%都唔知有冇

就算係萬分之一都足夠
利申：初戀拍左半年

有傷心既時候 但係係因為自己亂唸野
開心既多
利申 初戀拍左年半 tinder識

初戀 tinder識

打手?

無收錢算唔算

dl黎玩下先

都係一個途徑姐
識唔識到就睇你有無帶眼識人喇

拍過好多次
真係唔想再鍾意人啦

其實一齊都會有開心同唔開心，
唔一齊的其實也有開心同唔開心的，
個人覺得經歷帶俾個人成長多Ｄ。

愛情都是空虛的

好攰